女朋友就黎生日。點樣過同送咩禮物好

佢20歲頭上年親手整左個蛋糕同卡套

求高人指點

我好專一架

推

10

9

8

用小提琴拉首曲畀佢聽

7

清我乜嘢樂器都唔識點算

6

有冇啲可以就咁睇片學或者殘廢都做到既

利申 我都唔識
揾frd教下 鋼琴又好 口琴又好

Magic

等我上網睇下口琴先

Book酒店扑嘢

prank 話同佢分手，之後向佢求婚

送條撚。

然後真係分咗手

唔想好似有啲女咁。Po晒IG擺到明同全世界講今晚同人扑嘢

一齊耐啲先喇